想問下全能嘅連登仔

有無方法可以直接透過法律途徑控告警方不遵守警例，要求法庭禁止警方使用某程度上嘅武力，甚至重組？
有無得用類似司法覆核嘅方式？
利申唔識唔好屌咁大力

求問

推

明白明白